有冇人失而復得？

一齊四年分咗手一個月，期間我有chur佢，而佢有一下因為嬲叫我可以唔洗等。
本身都冇block我，早晚睇完我一句caption like咗之後block撚埋，但我都冇搵佢，淨係諗做好咗自己佢一定會睇到。
佢都仲未del哂我啲相，同埋啲嘢都仲喺我屋企未搵我拎返，只係轉咗佢自己個bio caption好似係叫我唔好講咁多嘢，努力做就得咁...
好撚亂好坐立不安，自己出街聽歌都唔敢聽有歌詞嘅歌，淨係聽純音樂，但都會好自然突然好似panic attack咁爆喊。

有冇巴絲係試過分開咗一段時間最後一齊得返happily ever after...?

早兩晚*

哈 又一pair分手 開心～

因咩事分手先?

今日搞咩咁多人分手 哈哈勁開心 大滿足！

你係巴定絲

無 唔洗諗咁多 無機會架啦

佢對你有咩不滿？

希望你可以失而復得啦
其實有心分手既話，雙方留係對方屋企既嘢人地可以隨時唔要唔拎... 除咗個人同段感情，冇咩嘢係失去咗冇得買返.. 限量版買唔返？我唸你會寧願冇咗d買唔返既嘢但失而復得吧！
Good luck anyway

巴

我都想
我知道同佢係兩個世界嘅人
但佢令我有推動力
思想相差太遠
只好move on

主要係唔成熟，將佢理所當然，以前有不滿我唔肯講，佢講我就懶係認我錯，到後期大家好似開始平淡咗，大家有自己節目，到有一晚我同佢講對唔住現階段咁冇用...佢就話想分開，因為覺得佢明明唔係咁諗我而我就認定咗佢係咁...
分開咗之後先識諗...但chur咗佢好多次，真係唔知佢而家到底點諗。

反而我唔係咁諗，係夠愛，其實佢講咩你都係愛，無論如何都要做好自己，一定要有進步有成長先值得追返佢。
前提唔係因為第三者分手，分開當係真係冷靜下，認真去諗點解之前都一齊咗咁耐今次唔可以都捱過佢？

其實好多原因加埋...
一齊緊嗰陣佢肯講我唔肯明；到佢想聽我又唔肯講。
最後佢真係心淡。

以前好多時候我都係做咗表面嘢唔會搞到鬧交就夠，但而家睇返先真係覺得其實佢真係好努力，而我只係交咗差就算...

我組織下
即係你對佢不滿就忍
佢對你不滿你你就認錯
跟住淡左
突然有一日你覺得佢想分手走去同佢道歉
跟住真係分左

精準！大致就係咁

正面啲諗又會覺得係一個考驗，既然佢係嬲我唔成熟如果再chur佢只係更加驗證佢嘅睇法。而且佢講得分開其實佢都會唔開心，好想靜下過自己生活唔好比我嘅頹影響到，所以我選擇靜候。

但頹啲諗又會覺得都block哂即係唔想知唔想煩；但又點解會block剩某啲途徑同唔快快手攞返啲嘢走同埋del剩相？

真係好撚亂，但都會繼續做好自己。

咁即係佢一路覺得你唔成熟，你一路都改唔到，成熟係一個幾模糊詞語，你會唔會知實際係想你改乜？eg.錢，處事

btw唔del相可以代表佢想留念，唔執野走可以係普通生活用品隨時可以再買番

其實心淡咗真係難
行到呢步已經心力交瘁

成熟在唔好一味覺得我點諗佢就係呢個佢，chur佢期間見到佢有同仔去行山（雖然以我理解佢唔會揀呢type...但都會驚，而我睇佢哋除咗間唔中會行下山都冇出街食飯嗰啲），而因為咁我走去follow佢個frd所以先令到佢鬧我騷擾佢朋友話唔會回頭同埋話會搵日返嚟攞嘢

之後冇搵成個禮拜都冇嘢冇block直到我前日喺mewe出咗句caption想同自己講要成長唔好齋等乜都唔進步嗰啲，佢like完就block咗，而家好似又unblock返但我唔敢加，但第二日佢就block埋ig fb wtsapp...

你話相想做留念，呢點先係令我覺得亂，如果佢真係咁討厭我咁唔想我出現喺佢生活點解仲要留我個樣喺佢自己account

問題係我分開咗先發覺佢有幾努力，而我發現我係可以做到，只係我一直太自以為是，其實佢一早就已經等緊我愛。

而我覺得就算係分開咗先識珍惜都好都係識，起碼大家分開嘅原因唔係因為第二個，可能佢都仲會諗下我哋。

所以先想等...但自己啲情緒都越嚟越唔受控制，以前從來都唔會喺條街喊，仲要男人老狗，過馬路都好想突然有架車失控炒埋嚟。

我知，所以已經有決心係以年計咁等...前提係佢願唔願意去諗下其實我真係會改。

同埋都好撚驚會有第二個

你自己都話佢心淡 咁應該都知道其實你們一齊返嘅機會好微
過來人都明白呢段時間好難捱 可以嘅咪困自己係屋企頹吓
想喊就喊 想有人陪咪搵朋友傾吓計囉
加油啊 你知道自己係呢一段感情有啲咩做得唔好 咁咪係下一段感情做返好啲囉
仲有感情野唔好係連登問啦害死自己架

最尾嗰句true...本身想睇下有冇人會有啲例子可以cheer up下，而家直情想死

但真係唔想就咁放棄。。。

唔想放棄啲咩先?
諗清楚自己想要嘅係咩
假如你地一齊返 會唔會真係開心呢? 定係好快又散?

似係失望，然後逼自己同你分開，慢慢淡出

btw佢同仔單獨行山要小心d，可能真係會乘虛而入

就算一齊番,最後都係會分手

如果一齊返我都唔希望係佢可憐我先一齊返。
而係諗清諗楚大家真係適合，而且之前都唔係冇分開過，只係今次佢真係好攰。

好多日子都係要佢去就我行程，慢慢佢開始搵朋友上瑜珈行街做其他嘢，慢慢先令佢覺得原來我根本冇諗過搵一日咁大把去陪下佢。

加埋好多時候佢都會覺得我唔聽佢意見，例如我本身係freelance佢都有建議過我搵多份part time返住先，而其實我係有搵只係冇回音，當然我冇同佢講我其實有聽佢意見先做。佢會覺得佢同我嚟講唔重要，好似我只係自己有自己嘅目標先會去做，而佢而家都會覺得我只係set咗佢做而家嘅目標。但一直以嚟我都係想大家開開心心，幸福生活就已經係我life goal，做法當然絕對係可以做得更好，只係而家要冇機會。

總之好多嘢大家個時間性唔同步...講到呢度又質疑自己會唔會其實我會以為佢仲係比緊機會都係唔同步。只係得我一個以為佢仲會觀察仲會留意我有冇改變。

其實分開咗一個月我心態同思想上真係有好撚大改變...只係再冇機會比佢知我真係會改而且我係為大家嘅關係而改。

其實我知佢本身應該都真係只係想靜下，但比我chur兩chur先更firm我冇撚得救。

但其實我真係唔係冇撚得救...我哋大家都唔係架...

如果當初大家肯冷靜坐低傾下最根本個問題咪好...但而家都係如果了。。。

有時唔想太絕望又會氹自己話佢突然block只係唔想大家情緒一直受大家影響，咁先可以真係冷靜到咁反省。

但其實可能佢唔係冇講過要講嘅嘢，只係次次我都一篇一篇咁回返去，佢根本唔覺得我有聽，只係我要講我要講嘅嘢。所以先粒聲唔出乜鳩都block哂

咁點解又唔徹底啲......到底係咩意思.......

分開咗聽好撚柒痛

聽你咁講姐係你都覺得其實你地好多位都唔係好夾到?

可以咁講，但個情況係佢願意開放自己我唔肯行入去

分開左4個月一齊返
之後再散過

點解

好想知

當你失而復得之後你會對呢段感情更不安
無形之中會做好多野令大家都好大壓力好辛苦

利申： 試過一齊返 最後都係帶綠帽

試過同男朋友一齊左2年幾嘅時候分手！最後可以一齊返！最緊要係比空間佢唔好chur佢 希望你地會一齊返啦

感覺個女仔一開始其實都係想你氹下佢
但時間耐左經過好多次失望
就考慮究竟適唔適合一齊

我自己覺得巴打唔好咁拖落去 不如追左無悔
你都講到你有心改
有機會再復合 希望佢比個機會你

無解決到大家之前分開既問題

我反而唔係呢種唔理，我係事事都會同佢報到，起身、食早餐、出門、搭車、落車、開始做嘢....
但正正係因為只係會做呢啲嘢，某程度我冇花咩心思去諗佢點先真係開心；相反我一直都只係諗佢唔發脾氣就已經代表佢冇嘢好開心

一開始佢都係可能想靜下，但比我chur完可能就唔再係...

一瞓醒就好撚絕望，係咁覺得佢已經死咗心。

隔咗幾耐一齊返？

所以其實如果一齊得返係要有一次認真坐低傾好個問題，鬧交都一定要傾，要解決到先得...

前提係仲有呢個機會嘅話...

一齊左六年幾分手, 跟住冇連絡差唔多6年
連絡返一段時間之後又一齊返, 而家就黎4年, 結埋婚

好撚勵志！希望唔洗等6年咁耐...本身同佢都識咗十幾年

巴打 同你經歷緊一模一樣既野 好明你諗咩 亦都好想再追返佢一次 知道其實一齊返既話段關係會昇華 因為自己諗野改變左好多 大家加油

雖然每日都會崩潰幾次，但一諗到如果之後一齊返大家真係會好撚開心......如果仲有機會就好，未撚試過咁想一個願望成真。

巴打你都要加油，頹緊嘅同時一定要好好照顧自己，不斷進步，希望大家好快同得返對方一齊

係返埋之前一定係有傾過先係返埋一齊啦
只係就算拋開所有尊嚴俾你同返佢一齊，要走嘅人點都會走
只差在時間同機遇

被分手潛意識上會有好多唔甘心，所以想挽留
不如自己襯呢段時間好好地靜落黎諗清楚自己係咪真係仲咁愛佢、仲可以為自己同佢作出咩貢獻
唔好俾無準備下被分手嘅唔甘心沖昏頭腦
如果真係好確定自己係仲好愛
咁你就用你所有嘅方法去追返佢，唔好理之後後果
只係為唔好俾自己有藉口後悔

當然有好多情緒好多不甘，但都係試過好認真好冷靜咁諗，其實仲一齊緊嘅時候好多時都覺得分咗手都冇所謂同埋覺得其實一齊得都幾唔開心。

但再諗真就係我自己選擇逃避大家嘅問題，只係為咗唔好有嘢要煩就求求其其認死狗就算，所以今次分開之後諗得好清楚，就算過往有幾多鬧交幾多唔開心，其實一直以嚟大家都為大家付出咗好多，好多本身大家都有嘅缺點其實隨住一齊得越耐，大家都有好大嘅改變。唔理當下情唔情願，如果真係唔情願都唔會肯改變。

不過都係理想歸理想，雖然唔知佢block哂嘅動機係咩，就算我已經改變咗個思維，始終佢都係心淡咗，我相信我喺佢心目中嘅印象都唔係咁容易就改變到。

每日到咗呢啲時間就好難捱...好想知佢點解del剩相，好想比佢知我真係已經改變。

好 想 死。

個幾月左右

咁就死啦，對上一個月我隔幾日就chur佢。
而家比佢block哂真係人生冇哂希望。

其實佢block完又unblock證明佢都仲會在意你啲嘢
慢慢嚟啦 但切記勿chur

真係唔撚敢再chur, 雖然好想覺得仲有希望...

好多大家之間嘅connection佢都未斷。

希望真係只係因為想唔好比我影響佢情緒想冷靜。

呢一刻，我好撚絕望。

Ching 有冇tg？我同你情況有70%似

newlife2701

尋晚唔見左隻豬，今朝搵番

又唔洗太絕望嘅 我成日覺得係你嘅就係你嘅

更何況你上面都話覺得今次係一個考驗
逼都冇用 雖然講好易做好難 但呢一刻令自己忙啲充實啲
你嘅世界唔係只係得愛情

問題佢講咗唔好等而我好似只係搵緊理由呃自己話有希望。

其實你去到一個位自己就會放棄

人類總是

我解釋下女仔點諗啦
就係因為會唔開心同影響到生活，所以要block你，咁做係為左令自己可以平靜得到，唔block到盡拎野走係因為－1.未去到最後呢一步 >2.而當去到呢一步時，啲野唔拎都已經無所謂

連登真係好toxic啊脆弱既時候最好就唔好上黎問啦
不過都有好人既
唔想放棄既時候逼自己放棄只會有更辛苦，那就不如好好努力，當你覺得你改進到有啲成果，就實踐出黎，用一個唔chur既方法畀佢知
如果我果個識咁做，我係會appreciate，但前提係唔好幼稚咁chur

好勵志我都好想同個ex一齊返

呢個真
我都係因為咁先放手
唔通一齊返佢再有不滿又走左去
你又改幾年又搵返佢
人冇完美
佢唔愛你總會刮啲問題出黎

所以我先會諗到呢一刻就算佢嫌我chur怕睇我嘢會唔開心即係佢都仲有感覺。
而當下我要做嘅就係好好收拾自己心情真真正正做返好自己。

好希望佢都係比緊空間我真係諗清楚好好哋改好就會返嚟...
唔敢太大希望但都唔想絕望。
好想其實佢係因為對我有期望真係想我成長所以先狠心一次。

如果個女仔有留過話你做好自己就得，咁未必係完全唔想修補，有時感覺既野就好似鐘擺咁，我地唔會知對方係點諗，再搵一個願意磨合既當然係move on的表現，但都會再一次經過呢啲波折
但心未死，咪繼續努力，到有一刻努力到自己個心死了，就自然會放棄
如果個女仔叫你唔好等，可能佢已經準備好move on，都只能接受了

你係咪都應該要成長的，就算佢唔回頭，你都應該要成長，唔好亂諗咁多野啦，操fit自己啦

睇完呢篇野，樓豬係咁講做好自己有咩不足，要做好d
俾對方睇到你有轉變，然後同番你一齊？
多撚餘啦，分左手女人好少番轉頭
將個責任推俾自己，等自己好似罪人咁款係冇撚用的
人會變，大家都冇錯，只係大家唔再適合對方
你唯一錯只係落錯注，建議盡快放低，重新上路

本身大家都一齊操嘢，而家操親嘢未行哂個program就喊撚到冇力...

雖然唔想認同，但其實又知係事實。

瞓前都覺得其他如果係愛就唔應該急住而家逼佢一齊返，一醒就諗如果佢真係放低哂就又好撚痛......

睇完都覺得on9同幾自我
講野虛無飄渺到
以為自己諗嘅野人地一定了解
如果愛就點點點...點知你想點啫 唔係你肚入面條蟲啊

你不如認真諗清楚自己想點
然後三口六面 同對方講清楚啦

試過同ex 隔左三年之後一齊翻
之後拍左四年半
不過最後都係分手收場

可唔可以講下咩事分開，分開期間點樣唔聯絡，之後點樣聯絡返同一齊返？

其實個陣中學
太細 屋企人反對
男方自己決定放棄 分手
個陣佢仲要特登block曬我 唔理我
我一直有條刺

之後過多三年大家各有另外一半
但兩個都係散既邊緣
之後機緣巧合下傾翻whatsapp
之後就講起以前
到大家分手 就開始撻翻火
一齊左

上年分手因為佢有賭癮同埋情緒好差
影響到我個人都好moody
最後決定放手
但其實知道佢仲鍾意我
只不過我覺得無咩可能了

但我有啲好奇 過咗6年應該大家都變咗好多
再相處返無好陌生？

以前有不滿我唔肯講，佢講我就懶係認我錯

唔肯溝通唔識溝通拍咩拖 自己不滿就放係心，對方不滿就認自己錯改唔改另一件事，唔知你呢D叫卑微定敷衍對方，反正好唔健康拍拖係一定要溝通，有乜都拎出黎講，比好朋友更CLOSE先係健康既關係
你繼續咁既諗法，唔溝通得過且過就算一齊返都會散

無架啦 佢已經一早有第二個心儀對象
你死開一邊啦 唔係樣樣野都要講到咁白 畫公仔畫出腸 搞到大家都尷尷尬尬先肯收手阿嘛
過多排就會公開 （依家公開會比人話貪新厭舊

人地名節保身ja

totally agree

同意
ex又係啲懶傾懶講懶解釋、得過且過嘅人
然後無緣無故對自己有好多bias

希望佢有一日會明白拒絕溝通係有幾傷人傷感情

而家就係經過咁多日我好認真去諗去做我好想再溝通。

但好似佢都會驚信錯多一次。

或者真係要放手。

好撚絕望。

一開始佢講分手已經係咁諗緊...但有第二個應該都會好果斷del哂我啲嘢唔洗等個幾月都未del哂所有嘢？

係，通常呢種人都好少思考，咩都得過且過，連感情都係……唔知唔肯溝通係度粉飾太平做乜 唔通扮冇野可以扮成世咩
我ex都係呢種人，相處耐左d問題拖極唔改好累；現任就咩都會拎出黎講，睇住大家改善同進步，兩個人個心好貼近，雖然成日都會有小嗌'剎'同磨擦，但每次嘈完感情都更好

勸你放低執著先，呢個世界唔係冇左邊個唔得既

其實睇你形容覺得挽回機會都幾渺茫，不如靜下心黎改變自己，學識自己誠實面對自己，同自己溝通，再去思考點同另一半溝通慢慢提升自己再吸引返佢啦

以前就係會覺得怕鬧交怕磨擦怕嘈就唔肯攞最真嘅諗法出嚟傾。

呢點真係努力緊，唔會急住逼佢同返我一齊，但會一直努力，內外都繼續提升自己吸引返佢。

羡慕你我同ex無嘈過一次交

身份地位待人接物有少少變, 但我同佢太熟喇
我地有6年幾都係睇一樣既動漫/電影/書/show/打一樣既GAME
變左好多爛GAG得我地兩個先明

陌生既係冇人明我地D 爛GAG 既世界
而家有返佢係我身邊不知幾咁親切